Lesson 1
	Задание 2.
	Вычислить длину окружности и площадь круга одного и того же заданного радиуса R
	Задание 3.
	Найти произведение цифр заданного четырехзначного числа.
Lesson 2
	Проанализируйте предложенное решение задач. Исправте найденные ошибки (они присутствуют) и нарушения Java Code Convention.
	Листинг 1-19
	Задачи для самостоятельного решения 1-17